[{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2138","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2138,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Canada","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Canada"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Proche du campus de la sant\u00e9 de la Timone"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"939"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Logements HLM\n70 T1\u00a0: 325 euros\n14 T1bis de 30m\u00b2 : 373,50 euros\n13 T2 de 37m\u00b2 : 404 euros\n\r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n Photos de la r\u00e9sidence \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n https:\/\/www.flickr.com\/photos\/crousaixmarseilleavignon\/albums\/72157679829208245"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04 91 47 48 76"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.2862205505,5.4006781578"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/crousaixmarseilleavignon\/albums\/72157679829208245"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2139","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2139,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence La Miroiterie Avignonnaise","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence La Miroiterie Avignonnaise"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00c0 proximit\u00e9 de l\u0027universit\u00e9 d\u0027Avignon"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"950"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"111 appartements de type T1 de 20 \u00e0 22 m\u00b2 dont 6 adapt\u00e9s aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duiteTarifs : de\u00a0354,49 \u00e0 381,31 euros toutes charges comprises (hors APL) - D\u00e9p\u00f4t de garantie : 265 \u00e0 290 euros\nParking ext\u00e9rieur : 20 \u20ac\/mois\n\nPhotos de la r\u00e9sidence\nhttps:\/\/www.flickr.com\/photos\/crousaixmarseilleavignon\/albums\/72157661705403885"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"antenne.avignon@crous-aix-marseille.fr"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.9502716064,4.8211278915"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/crousaixmarseilleavignon\/albums\/72157661705403885"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2140","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2140,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Li Passeroun","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Li Passeroun"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00c0 proximit\u00e9 de l\u2019IUT et des facult\u00e9s"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"955"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Les logements sont attribu\u00e9s prioritairement aux \u00e9tudiants inscrits en Master et dans la limite des places disponibles.\n151 studios de 29 a\u0300 33m\u00b2 :\u00a0361,71 a\u0300\u00a0399,61 euros- D\u00e9p\u00f4t de garantie : 270 euros\n59 T2 de 46 a\u0300 50m\u00b2 (colocation) :\u00a0484,96 a\u0300\u00a0526,90 euros - D\u00e9p\u00f4t de garantie : 350 euros\n\n\u00a0Attention : Logements HLM g\u00e9r\u00e9s par le Crous - EDF et internet non compris dans le loyer (abonnement \u00e0 wifirst 5.99\u20ac\/mois) - Logements soumis \u00e0 la taxe d\u0027habitation"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"cu.arcdemeyran@crous-aix-marseille.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04 42 93 64 77"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.5129394531,5.4485068321"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2141","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2141,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Nautilus","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Nautilus"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Proximit\u00e9 de la facult\u00e9 de sciences et techniques de Montperrin"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"956"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"10 T2\u00a0\u00a0\u00e0 318,37 \u20ac - D\u00e9p\u00f4t de garantie : 165 euros1 T3\u00a0\u00a0\u00e0 376,97\u20ac - D\u00e9p\u00f4t de garantie : 195 euros\n\r\n Colocation"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"cu.estelan@crous-aix-marseille.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04 42 29 60 70"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.5210456848,5.4311909676"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2142","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2142,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Les Fenouill\u00e8res","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Les Fenouill\u00e8res"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00c0 proximit\u00e9 de l\u2019IUT et des facult\u00e9s"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"1181"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Logements accord\u00e9s en priorit\u00e9 aux \u00e9tudiants en master 1 minimum  70 studios de 18,5m\u00b2 - 358,50\u20ac5 studios de 25m\u00b2 studios handicap lourd - 358,50\u20ac5 studios de 20m\u00b2 handicap sensoriel - 358,50\u20ac"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"cu.arcdemeyran@crous-aix-marseille.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04 42 20 01 25"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.513327,5.448146"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2143","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2143,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Cit\u00e9 internationale Cuques","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Cit\u00e9 internationale Cuques"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence r\u00e9serv\u00e9e aux \u00e9tudiants internationaux"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"1194"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Tarifs au 01\/01\/2016\n330 studios de 17,8m\u00b2 - Loyer : \u00a0296,76 euros Toutes charges comprises - D\u00e9p\u00f4t de garantie : 196 euros\n20 studios adapt\u00e9s aux \u00e9tudiants en situation de handicap de 19,3m\u00b2 - Loyer : 313,30 euros -\u00a0D\u00e9p\u00f4t de garantie : 196 euros"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"cu.cuques@crous-aix-marseille.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04 42 93 57 90"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.517912,5.454518"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2144","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2144,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Averro\u00e8s","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Averro\u00e8s"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du site universitaire MMSH"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"1201"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Logements propos\u00e9s : T1, T2 et T3T1 de 18m\u00b2 - 322 euros par mois tout compris  \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n Photos de la r\u00e9sidence \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n \u00a0 \r\n  https:\/\/www.flickr.com\/photos\/crousaixmarseilleavignon\/albums\/72157673029993014"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"cu.estelan@crous-aix-marseille.fr"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.529398,5.418195"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/crousaixmarseilleavignon\/albums\/72157673029993014"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2145","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2145,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Dos F\u00e9libre","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Dos F\u00e9libre"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"200 T1 meubl\u00e9s de 16 \u00e0 18m\u00b2"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"1237"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la gare routi\u00e8re, de la cit\u00e9 universitaire de l\u0027Estelan et de la facult\u00e9 de sciences de Montperrin.  200 T1 meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s de 16 \u00e0 18m\u00b2. Loyer par mois : de 310 \u00e0 360 \u20ac toutes charges comprises, internet compris \r\n Id\u00e9ale pour \u00e9tudiants ayant des cours \u00e0 la fois \u00e0 Marseille et \u00e0 Aix-en-Provence"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04 42 29 60 70"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.5233879,5.4379037"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2146","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2146,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Carreire","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Carreire"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"5"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Contact\u00a0T\u00e9l\u00e9phone05 56 90 55 55\u00a0 \r\n\u00a0 \r\nEmailbudos-secretariat@crous-bordeaux.fr\n\u00a0 \r\n La r\u00e9sidence universitaire Carreire est une nouvelle r\u00e9sidence, ouverte en 2010. Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement) Ligne 13 - Arr\u00eat Docteur Rocaz"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"budos-secretariat@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05.56.90.55.55"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.8248138428,-0.6104739904"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2147","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2147,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Les Lumi\u00e8res","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Les Lumi\u00e8res"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00e0 proximit\u00e9 du stadium"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"15"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"La r\u00e9sidence universitaire Les Lumi\u00e8res se situe \u00e0 proximit\u00e9 du stadium, de la facult\u00e9 des Lettres, de la Maison des Activit\u00e9s Culturelles et du RU3.  Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement)  Tram B - Arr\u00eat Unitec Corol 35 Arr\u00eat Village 4"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"residences.campus-pessac@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05.56.04.63.70"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.7916107178,-0.6232839823"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"http:\/\/www.toopix.com\/bordeaux\/logement\/Les%20Lumi%c3%a8res.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2148","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2148,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Emile Durkheim","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Emile Durkheim"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"proximit\u00e9 de la fac Lettres et Droit"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"20"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"La r\u00e9sidence universitaire Emile Durkheim est une nouvelle construction, ouverte en septembre 2010.Elle est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la facult\u00e9 des Lettres et de Droit. Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u0027APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement)  Tram B \u2013 Arr\u00eat \u00ab Montaigne \u2013 Montesquieu \u00bb pour les b\u00e2timents situ\u00e9s all\u00e9e Ausone ; Arr\u00eat \u00ab Doyen Brus \u00bb pour les b\u00e2timents situ\u00e9s avenue L\u00e9on Duguit. Corol 34 Arr\u00eat \u00ab Ausone \u00bb"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"residences.campus-centre@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05.57.35.56.40"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.7984046936,-0.6147649884"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"http:\/\/www.toopix.com\/bordeaux\/logement\/Emile.Durkeim4.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2149","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2149,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Pierre-Gilles de Gennes","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Pierre-Gilles de Gennes"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"proximit\u00e9 Bordeaux1"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"21"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"La r\u00e9sidence universitaire Pierre-Gilles de Gennes est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la facult\u00e9 des sciences (Bordeaux1), du village 2 et du RU2.  Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement)  Tram B - Arr\u00eat Doyen Brus Ligne 87 et Corol 34 Arr\u00eat Village 2"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"residences.campus-centre@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05.57.35.56.40"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.8032150269,-0.6102809906"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"http:\/\/www.toopix.com\/bordeaux\/logement\/Pierre%20gille%20de%20gennes.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2150","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2150,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Le Patio","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Le Patio"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00e0 5mn du campus"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"24"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"La r\u00e9sidence universitaire Le Patio est situ\u00e9e dans le centre ville, \u00e0 5mn du restaurant U et du campus. Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement) Bus : P\u00e9ribus"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"cu.perigueux@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05.53.08.17.93"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"45.188659668,0.7197089791"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"http:\/\/www.toopix.com\/bordeaux\/logement\/le%20patio.Jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2151","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2151,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Eug\u00e8ne Goyheneche","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Eug\u00e8ne Goyheneche"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00e0 5 mn du Campus universitaire"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"40"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Contact\u00a0T\u00e9l\u00e9phone05 59 01 40 10 \r\nAccueil physique \u00e0 la  r\u00e9sidence Pierre Bidart du lundi au vendredi de 10h \u00e0 13h15 sans RDVdu lundi au vendredi de 14h \u00e0 16h30 sur RDV \r\n\u00a0 \r\nEmailhebergement.cote-basque@crous-bordeaux.fr\n\u00a0 \r\nDescription de la r\u00e9sidence\u00a0\nLa r\u00e9sidence Crous Eug\u00e8ne Goyheneche est une construction ouverte en septembre 2009 aux normes HQE, situ\u00e9e \u00e0 200m du conservatoire de Musique et \u00e0 5 mn du Campus universitaire de la Nive. Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement) \u00a0 \r\n\u00a0 \r\nAcc\u00e8s transports\u00a0\u00a0- r\u00e9seau Chronoplus \r\nLigne\u00a04 \u0026 14 - arr\u00eat Conservatoire \r\n\u00a0 \r\nEquipement\u00a0\n\n74 T1\u00a0d\u0027une surface de\u00a018m\u00b2\n\nEquip\u00e9s d\u0027une kitchenette compos\u00e9e d\u0027un \u00e9vier, un r\u00e9frig\u00e9rateur, deux plaques de cuisson; une douche, un WC, un lavabo, un lit, un bureau, une table, deux chaises et deux placards. \r\n\u00a0 \r\n\n4 T1 PMR d\u0027une surface de 20m\u00b2\n\nEquip\u00e9s d\u0027une kitchenette compos\u00e9e d\u0027un \u00e9vier, un r\u00e9frig\u00e9rateur, deux plaques de cuisson; une douche, un WC, un lavabo, un lit, un bureau, une table, deux chaises et\u00a0deux\u00a0placards. \r\n\n2 T2 d\u0027une surface de 33 m\u00b2\n\nEquip\u00e9s d\u0027une kitchenette compos\u00e9e d\u0027un \u00e9vier, un r\u00e9frig\u00e9rateur, deux plaques de cuisson; une douche, un WC, un lavabo, deux lits, un bureau, une table, deux chaises et deux placards. \r\n\u00a0\u00a0 \r\nA proximit\u00e9 des \u00e9tablissements d\u0027enseignement sup\u00e9rieur\u00a0\nUFR Sciences et Techniques de la C\u00f4te Basque - IUT de Bayonne et du Pays Basque \r\n\u00a0 \r\n \n\n+ de photos des r\u00e9sidences de la C\u00f4te Basque"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"hebergement.cote-basque@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05 59 01 40 10"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"43.479082,-1.489822"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/www.crous-bordeaux.fr\/logement\/pierre-bidart\/"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2152","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2152,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Maison des scientifiques","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Maison des scientifiques"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"proximit\u00e9 Bordeaux 1"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"44"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"La Maison des Scientifiques se situe \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 Bordeaux 1 et du RU1. Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u0027APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement)  Tram B - Arr\u00eat Arts et M\u00e9tiers Ligne 87 et Corol 34 Arr\u00eat Village 1"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"residences.campus-talence@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05 56 80 67 68"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.8050880432,-0.6055819988"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"http:\/\/www.toopix.com\/bordeaux\/logement\/maisonscientifiques1.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2153","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2153,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Budos","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Budos"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"barriere de Pessac"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"47"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Contact\u00a0T\u00e9l\u00e9phone05 56 90 55 55\u00a0 \r\n\u00a0 \r\nEmailbudos-secretariat@crous-bordeaux.fr\n\u00a0 \r\n Description de la r\u00e9sidence\u00a0 \r\n \u00a0 La r\u00e9sidence universitaire Budos est situ\u00e9e pr\u00e8s de la barri\u00e8re de Pessac, entre le campus et le centre ville.  C\u2019est \u00e0 l\u2019origine une cit\u00e9 des ann\u00e9es 30 qui a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e. Logement b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019APL (APL : aide personnalis\u00e9e au logement)  Tram B - arr\u00eat Bergoni\u00e9 ou Barri\u00e8re Saint Genes Lianes 4, 11, 26 - arr\u00eat Caserne Boudet  Liane 9 - arr\u00eat Barri\u00e8re de Pessac"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"budos-secretariat@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05.56.90.55.55"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.8265037537,-0.5863980055"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2154","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2154,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"L\u00e9o Drouyn","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"L\u00e9o Drouyn"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"1233"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Contact\u00a0T\u00e9l\u00e9phone05 56 90 55 55\u00a0 \r\n\u00a0 \r\nEmailbudos-secretariat@crous-bordeaux.fr\n\u00a0 \r\n Description de la r\u00e9sidence\u00a0 \r\n \u00a0 \r\n Tram A - Arr\u00eat H\u00f4tel de police \r\n Lianes 5, 15, 16, 24 - Arr\u00eat R\u00e9publique \r\n Lian 4, 11 - Arr\u00eat Navarre"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"budos-secretariat@crous-bordeaux.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"05 56 90 55 55"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"44.833457,-0.582769"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2155","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2155,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence du Parc","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence du Parc"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc de Bayser et du l\u0027UTC"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"270"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Localisation Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc de Bayser et du l\u0027UTC \r\nTypes de logement\n\nT1 de 16 m2 \u00e0 23,8 m2\nT1 PMR (personne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite)\u00a0de 19,2 \u00e0 23,4 m2\nT1 bis de 24,2 \u00e0 26,2 m2\nT1 bis PMR de 24,55 \u00e0 26,59 m2 \nT4 de 76,5 \u00e0 94,4 m2\n\nVisite virtuelle\n\u00a0Loyers\r\n T1 : de 303,12 \u00e0 377,88 \u20ac \r\n T1 bis : de 390,08 \u00e0 412,82 \u20ac\u00a0 \r\n T1 PMR : de 333,25 \u00e0 394,62 \u20ac\u00a0 \r\n T1 PMR bis : de 394,06 \u00e0 417,25 \u20ac\u00a0 \r\n T4 : de 322,39 \u00e0 373,26 \u20ac \/ pers. \r\n NB : tarifs valables jusqu\u0027au 30 juin 2020\nAPL (Aide Personnalis\u00e9e au Logement)\nCharges\r\n Electricit\u00e9 comprise"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"res.roberval.secretariat@crous-amiens.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"322719100"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.3993911743,2.8036811352"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/files\/Crous%20Amiens\/photos_residences\/resid_Parc.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2156","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2156,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Saint-Leu","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Saint-Leu"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"En centre ville, en face du p\u00f4le sciences et \u00e0 proximit\u00e9 du p\u00f4le droit-\u00e9conomie"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"277"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Localisation En centre ville, en face du p\u00f4le sciences et \u00e0 proximit\u00e9 du p\u00f4le droit-\u00e9conomie \r\nTypes de logement\n\nChambres r\u00e9nov\u00e9es\nT1\nT1 PMR (personne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite)\n\nPratique\r\n Laverie, salle d\u0027\u00e9tude, internet, jardin partag\u00e9 \r\nLoyers\n\nChambre : 254,20 \u20ac\nT1 : 346 \u20acNB : tarifs valables jusqu\u0027au 30\/06\/20\n\nALS (Aide au Logement Social) et APL\nCharges\r\n Charges comprises"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"res.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"322712485"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.8980522156,2.300028801"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/house\/thumb\/20200310_resid_Saint_Leu.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2157","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2157,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Charles de Gaulle","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Charles de Gaulle"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Face \u00e0 la Citadelle, \u00e0 proximit\u00e9 des p\u00f4les sciences et droit-\u00e9conomie"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"280"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Localisation Face \u00e0 la Citadelle, \u00e0 proximit\u00e9 des p\u00f4les sciences et droit-\u00e9conomie \r\nTypes de logement\n\nT1 de 16,90 \u00e0 26,35 m2\nT1 PMR (personne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite) de 18,5 \u00e0 28,65 m2\nT2 de 30,5 \u00e0 53,4 m2\nT2 PMR de 36,25 m\n\nVisite virtuelle\n\nLoyers\n\nT1 :\u00a0 de 328,13 \u00e0 445,06 \u20ac\nT1 PMR : de 347,93 \u20ac \u00e0 473,52 \u20ac\nT2 : de 521,42 \u20ac \u00e0 672,63 \u20ac\u00a0\n\nNB : tarifs valables jusqu\u0027au 30 juin 2020\nAPL (Aide personnalis\u00e9e au Logement)\nCharges \r\n Electricit\u00e9 comprise"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.9027786255,2.3004710674"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/files\/Crous%20Amiens\/photos_residences\/resid_ChdeGaulle.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2158","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2158,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence du Jardin des Plantes","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence du Jardin des Plantes"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00c0 proximit\u00e9 du p\u00f4le arts, de l\u0027ESIEE et de la Citadelle"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"289"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Localisation \u00c0 proximit\u00e9 p\u00f4le arts, de l\u0027ESIEE et de la Citadelle \r\n Types de logement\n\nT1 de 17 \u00e0 19,5 m2\nT1 PMR de 18 \u00e0 19 m2\n\nVisite virtuelle\r\n \u00a0 \r\n \nLoyers\n\nT1 : de 355,46 \u00e0 389,78 \u20ac\nT1 PMR : de 373,98 \u00e0 381,20 \u20ac\n\nAPL (Aide Personnalis\u00e9e au Logement)\nCharges\r\n Electricit\u00e9 comprise"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"res.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"03 22 71 24 85"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.8996810913,2.2957575321"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/files\/Crous%20Amiens\/photos_residences\/resid_JardindesPlantes.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2159","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2159,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidences universitaires de Schoelcher","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidences universitaires de Schoelcher"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Campus de Schoelcher"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"310"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Localisation   Campus de Schoelcher    Description   Mat\u00e9liane et Balata  Acc\u00e8s Types de logements  D\u00e9nominationLoyer*Dispo Chambres meubl\u00e9es avec cabine trifonction 15 m\u00b2300"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"14.6203022003,-61.0920219421"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"http:\/\/stockcrous.fr\/static-images\/cdffed9c7314643f8f2ac06da4279321.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2160","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2160,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence JEAN MEYGRET - Site Antiquaille","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence JEAN MEYGRET - Site Antiquaille"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"crous"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"564"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Situ\u00e9e sur la colline de Saint-Just, au pied de la basilique de Fourvi\u00e8re.  La R\u00e9sidence Jean Meygret propose 74 logements aux enseignants-chercheurs et doctorants internationaux:66 T1, 2 T1 bis et 6 logements adapt\u00e9s PMR enti\u00e8rement meubl\u00e9s, avec salle de bain et sanitaires privatifs et une cuisine int\u00e9gr\u00e9e. \r\n \u00a0 \r\n Tarifs en prestations simples :\n\n\n\nType\nTarif par mois TCC*\nTarif par semaine TCC*\n\n\nT1\n441 \u20ac\/mois\n176 \u20ac\/sem.\n\n\nT1 bis\n577 \u20ac\/mois\n231 \u20ac\/sem.\n\n\n\r\n \u00a0 \r\n Tarifs en prestations h\u00f4teli\u00e8res (Internet, location de linge, mat\u00e9riel de cuisine et m\u00e9nage inclus) :\n\n\n\nType\nTarif par mois TCC*\nTarif par nuit TCC*\n\n\nT1\n560 \u20ac\/mois\n50 \u20ac\/nuit\n\n\nT1 bis\n725 \u20ac\/mois\n55 \u20ac\/nuit\n\n\n\r\n Tarifs au 09\/05\/18 - eau, \u00e9lectricit\u00e9, internet et chauffage compris \r\n\u00a0\nAcc\u00e8s\r\n Funiculaire F1 arr\u00eat Les Minimes - Th\u00e9\u00e2tre Romain"}],"cdunum:cdunumMail":[{"type":"literal","property_id":343,"property_label":"Mail","is_public":true,"@value":"residences.internationales@crous-lyon.fr"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"45.7599108,4.8205731"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/files\/Crous%20Lyon\/jean_meygret_T1.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2161","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2161,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence MONOD","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence MONOD"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"crous"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"573"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"A Villeurbanne, en face du campus de la Doua de l\u2019Universit\u00e9 Lyon 1 et de l\u2019INSA,  245 chambres simples avec sanitaires individuels et r\u00e9novation int\u00e9rieure dont 5 adapt\u00e9es PMR et 1 T3.\n\n\n\nType\nTarif par mois TCC*\n\u00a0\n\n\nchambres simples avec sanitaires individuels et r\u00e9novation int\u00e9rieure\n271 \u20ac\/mois\n\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n\r\n D\u2019autres tarifs \u00e0 la nuit\u00e9e pour les courts s\u00e9jours sont propos\u00e9s, pour les conna\u00eetre, renseignez-vous aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat de votre r\u00e9sidence. Pour voir les disponibilit\u00e9s, connectez-vous sur trouverunlogement.lescrous.fr \r\n Mis \u00e0 jour le 15\/01\/20 - eau, \u00e9lectricit\u00e9, internet et chauffage compris \r\nAcc\u00e8s\r\n Trams T1\/T4 : arr\u00eat CondorcetBus 37\/69 : arr\u00eat DescartesBus C17\/26 : arr\u00eat La DouaBus de nuit : Ligne Pleine Lune 1 direction La Doua - INSA, arr\u00eat Condorcet (1h00, 2h00, 3h00, 4h00 les jeudis, vendredis et samedis)."}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04.78.89.62.02"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"45.7781169,4.869984"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/files\/Crous%20Lyon\/monod_chambre_SI.jpg"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/2162","@type":["o:Item","cdunum:cdunumLogement"],"o:id":2162,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/6","o:id":6},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/resource_classes\/127","o:id":127},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence TREFILERIE","o:created":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-25T13:24:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence TREFILERIE"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"crous"}],"dcterms:identifier":[{"type":"literal","property_id":10,"property_label":"Identifier","is_public":true,"@value":"579"}],"cdn:fup8Adresse":[{"type":"literal","property_id":196,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Sur le campus Tr\u00e9filerie de l\u2019Universit\u00e9 Jean Monnet,  181 T1 dont 6 adapt\u00e9s PMR et 20 T1 bis.\n\n\n\nType\nTarif par mois CC*\nTarif par nuit CC*\n\n\nT1\n325 \u20ac\/mois\n33 \u20ac\/nuit\n\n\nT1 bis\n216,50 \u20ac\/pars.\/mois\n53 \u20ac\/nuit\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n\r\n Mis \u00e0 jour le 14\/01\/20 - eau froide, chauffage au sol (17\u00b0C) et internet compris \r\nAcc\u00e8s\r\n Trams T1\/T3 : arr\u00eat Campus Tr\u00e9filerie"}],"cdunum:cdunumTelephone":[{"type":"literal","property_id":334,"property_label":"Telephone","is_public":true,"@value":"04.77.81.85.50"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"45.4256333,4.3911558"}],"foaf:img":[{"type":"literal","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@value":"https:\/\/admin-v2.crous-mobile.fr\/\/media\/files\/Crous%20Lyon\/trefilerie_ext2.jpg"}]}]